唔知你哋點睇00062載通呢？

如題

巴打好老？

觀望
唔會跌太多
要跌都係mtr先

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

因為我點睇佢遲啲都會反彈
佢觀塘個物業就快起好

同埋仲有人會搭黨鐵嘅咩
睇好巴士啊

我自己覺得載通喺本地交通市佔率極高
係爭緊啲物業加持
再加上保巴浪潮
可能疫症會令個價有少少上落
但係以穩陣嘅公用股嚟講都係觀望啦
都唔會急升架啦

ching嘅意思係咪值得長線擁有？

睇定啲
依家巴士行頭會越嚟越窄
因為有正苦保鐵政策加持
若果九巴搵到新發展模式+交通基建幫佢擴展網絡
長揸都ok
關口位就睇吓沙中線全線通車後對新界東網絡個影響
如果啲人願意保巴去對抗影響
咁就可能有轉機
甚至幫到其他區嘅業務

唔好買港股喇，買美股
求其入隻美股etf 都賺得多過係港股左度右度
咁麻煩做乜

仆街公司，係咗cut 車
完

但係cut車唔係長遠嘅事嚟㗎嘛

因為我覺得佢而家估值低
遲啲有回調嘅空間
所以我覺得佢係值得買lo

之前短時間持有過
後來放咗
因為九巴一直以嚟最大問題係賺唔賺錢好睇油價
油價一升就好容易打和甚至蝕錢
但係成本又難轉移去消費者到
睇翻近個幾年加咗3次價都俾人屌撚到飛起
更加唔好講九巴有好多線好睇唔好賺
今年新出份業績應該都不容樂觀
睇下遲啲前車廠個項目落成之後會唔會救翻蝕錢個part
利申：9噏

ching 你幾多錢入？

23入
22.95走
上年嘅事

但係而家19個幾
好似有水份 我覺得

所以佢未cut 車

廢老股

觀塘遲下有新物業有盈利貢獻 不過唔知要等幾耐

知唔知佢有冇機會派特別息
同埋股價會回調
呢個就係我考慮緊嘅位
因為宜家呢個價位係值得入

買黨鐵好過載通

無啦啦點會派 之前派過因為賣左曼克頓山
但觀塘物業係長線收租
如果有閒錢擺n年既話應該可以買下卦

黨鐵不了

公用事業業務，餓你唔死但一定唔會飽肚，贏係贏在cash flow，作為公共交通部分既一員，蝕錢生意冇人做，政府唔會望住你死，好似隧道費咁，始終會有d錢比你補貼一下。
買載通既理由應該要同新地睇載通既一樣，都係睇地皮。將九巴既車廠地拎盡佢。
睇呢隻股你預左會悶，但勝在平穩同有靚地皮潛力。